有冇巴絲記得有篇潮文 係睇某節目，笑到飛咗出大廈

之後發現好多鄰居都笑到飛晒出嚟
1999

咁撚癲

無從入手 唔知點搵

做乜鳩

啱啱睇曬網典啲潮文都搵唔到

其實唔算潮文嚟 係個po
不過勁好笑

諗諗下好似係老表你好嘢 ...
再諗下先

想睇

你試下記多啲

我記得個笑點係扮女人

more

無印象

王祖藍扮女人

搵唔到

sor盡左力
你搵唔到會唔會瞓唔着架

算數 我搵咗一陣都搵唔到

唔好做傻事

push